羅渣士憶說教紅軍壓力巨大

【體育】現任些路迪領隊羅渣士承認，2012至2015年執教利物浦期間默默承受巨大壓力，被炒魷後更需入院休養。

北愛爾蘭主帥羅渣士（Brendan Rodgers）在蘇超所向披靡，捧盃無數，但任教紅軍期間卻不是味兒，最威水是在2013/14年球季獲得聯賽亞軍。「2015年10月離開紅軍，我只是執教8場比賽，記得是在默西賽德打吡後，星期日早上收到電話，我接受管理層的決定。」羅渣士離任8個月後在些路迪重振聲威，創下69場聯賽不敗的驕人戰績。

「其實，我在星期一已經收到邀請，但總覺得由球季開始前任教比較適合自己。」羅渣士憶述當時難捱的日子：「再說，我需要時間休息一下，執教紅軍時情緒起伏很大，他們是世界最偉大的球會之一，同時壓力巨大，希望在叉電期間反思一下，並尋回執教的初心，那就是快樂和能量。」

「我去西班牙一星期，之後去了杜拜，不久就被送入醫院，醫生說我的身體之前長期處於緊張狀態，導致牽一髮動全身。」羅渣士補充道。

渣sir